+++
title = "Зеркало XII Чемпионата Израиля"
date = 2007-04-30T15:06:56
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/04/30/zerkalo-xii-chempionata-izrailya/"
permalink = "/post_582/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200704/msg00046.html",]
categories = [ "Календарь", "Турниры",]
slug = "zerkalo-xii-chempionata-izrailia"
aliases = [ "/post_582", "/2007/04/30/zerkalo-xii-chempionata-izrailya",]
type = "post"
tags = []
+++

Израильский Центр Интеллектуальных Клубов (ИЦИК) приглашают желающих отыграть зеркало 12-го Чемпионата Израиля по Что? Где? Когда? который состоится в субботу, 5 мая 2007 года.



<!--more-->



Редакторы пакета - Борис Моносов (Санкт-Петербург) и Константин Науменко (Киев). Турнир состоит из 45 вопросов.



Заявки на участие в синхронном турнире нужно присылать Юлии Воробьевой по адресу yulya5<АТ>netvision.net.il



* * *



Примерный образец заявки:

  

Город:

  

Число и время проведения:

  

Примерное количество команд:

  

Имя, фамилия и адрес ведущего, которому надлежит послать вопросы:

  

Имя, фамилия и адрес Представителя:



* * *



Пакет вопросов будет выслан представителям не раньше вечера субботы, 5 мая.



_Vladislav Goverdovsky_